尼馬高峰期已經過咗，慢慢就會收皮

好快就會自暴自棄
變肥佬返巴甲
鬱鬱寡歡